[
    {
        "id": 1338,
        "question": "Kazı bilimi",
        "letter": "A",
        "answer": "Arkeoloji"
    },
    {
        "id": 1347,
        "question": "Kavun, karpuz tarlası",
        "letter": "B",
        "answer": "Bostan, bostanlık"
    },
    {
        "id": 964,
        "question": "Cam ticaretini veya cam takmayı meslek edinmiş kimse",
        "letter": "C",
        "answer": "Camcı"
    },
    {
        "id": 543,
        "question": "Aynı türden olmayan, türlü",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çeşit, Çeşitli"
    },
    {
        "id": 199,
        "question": "Yaşayışı ve davranışı düzensiz (kimse)",
        "letter": "D",
        "answer": "derbeder"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 218,
        "question": "Yün, pamuk vb. ipliklerden düğümlerle oluşmuş ağ",
        "letter": "F",
        "answer": "file"
    },
    {
        "id": 802,
        "question": "Pişirilerek kurutulmuş yuvarlak veya uzun biçimli peksimet",
        "letter": "G",
        "answer": "Galeta, Grisini, Gevrek"
    },
    {
        "id": 1175,
        "question": "Görev ve yapı bakımından canlılığın bütün özelliklerini gösteren en küçük birim",
        "letter": "H",
        "answer": "Hücre"
    },
    {
        "id": 1962,
        "question": "BİR KONU HAKKINDA KARŞI TARAFTAN ALINAN NEZAKET GÖSTERGESİ İZİN, DESTUR",
        "letter": "İ",
        "answer": "İCAZET"
    },
    {
        "id": 1207,
        "question": "Tenis oynamak için düzenlemiş dikdörtgen biçiminde alan ",
        "letter": "K",
        "answer": "Kort"
    },
    {
        "id": 1527,
        "question": "Sükseli, kalantor, gösterişli kimse",
        "letter": "L",
        "answer": "Lort"
    },
    {
        "id": 1193,
        "question": "Genellikle çocukların kullandığı üflemeli ve klavyeli çalgı",
        "letter": "M",
        "answer": "Melodika"
    },
    {
        "id": 1785,
        "question": "Ney üfleyen sanatçı",
        "letter": "N",
        "answer": "Neyzen"
    },
    {
        "id": 345,
        "question": "Yenecek duruma gelmiş (meyve)",
        "letter": "O",
        "answer": "olgun, olgunlaşmış, olgun meyve"
    },
    {
        "id": 661,
        "question": "Kötü bir durumun ya da olayın duyulmasını gizlemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtbas, Örtbas etmek"
    },
    {
        "id": 1802,
        "question": "KURUTULARAK UZUN SÜRE DAYANABİLECEK HÂLE GETİRİLMİŞ DİLİMLİ EKMEK",
        "letter": "P",
        "answer": "Peksimet"
    },
    {
        "id": 1122,
        "question": "Herhangi bir işte, bir konuda yapılan inceleme ve araştırma sonucunu, düşünceleri veya gözlemleri bildiren yazı",
        "letter": "R",
        "answer": "rapor"
    },
    {
        "id": 1123,
        "question": "Geçen, önceki, eski",
        "letter": "S",
        "answer": "sabık, selef, selefi"
    },
    {
        "id": 429,
        "question": "Söyleyiş özelliği",
        "letter": "Ş",
        "answer": "şive"
    },
    {
        "id": 1253,
        "question": "Bir haneyi, evi, yapıyı yenileme işlemi",
        "letter": "T",
        "answer": "Tadilat, tadilat yapma, tadilat yapmak"
    },
    {
        "id": 1078,
        "question": "Yufka açılırken hamurun tahtaya yapışmaması için serpilen kalın un",
        "letter": "U",
        "answer": "Uğra"
    },
    {
        "id": 462,
        "question": "Tanınmış, şöhretli, meşhur",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ünlü"
    },
    {
        "id": 479,
        "question": "Polisi ilgilendiren olay veya olaylar",
        "letter": "V",
        "answer": "vukuat"
    },
    {
        "id": 891,
        "question": "Baştan savma, üstünkörü",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yalapşap, yalap şap, yalapsap"
    },
    {
        "id": 1303,
        "question": "Çapkın, kadın düşünü anlamlarındaki bir söz",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zampara"
    }
]